# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-16 20:03+CEST\n"
"PO-Revision-Date: 2021-06-06 10:34+0000\n"
"Last-Translator: Jeff Huang <s8321414@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"pext/pext-radio-module/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.7-dev\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: __init__.py:78
msgid "ffplay is not installed, please install it."
msgstr "ffplay 未安裝，請安裝。"

#: __init__.py:110 __init__.py:155
msgid "Favourites"
msgstr "最愛"

#: __init__.py:112 __init__.py:156
msgid "By Country"
msgstr "按國家"

#: __init__.py:114 __init__.py:157
msgid "By Codec"
msgstr "按編解碼器"

#: __init__.py:116 __init__.py:158
msgid "By Language"
msgstr "按語言"

#: __init__.py:118 __init__.py:159
msgid "By Tags"
msgstr "按標籤"

#: __init__.py:120 __init__.py:160
msgid "By Votes"
msgstr "按投票"

#: __init__.py:122 __init__.py:161
msgid "By Most Tune-Ins"
msgstr "按最多調音"

#: __init__.py:124 __init__.py:162
msgid "By Most Recent Listener"
msgstr "按最近聆聽者"

#: __init__.py:126 __init__.py:163
msgid "By Most Recent Change"
msgstr "按最近變更"

#: __init__.py:166
msgid "mute"
msgstr "靜音"

#: __init__.py:168
msgid "unmute"
msgstr "取消靜音"

#: __init__.py:170
msgid "stop"
msgstr "停止"

#: __init__.py:171
msgid "vote"
msgstr "投票"

#: __init__.py:180
msgid "{} ({} stations)"
msgstr "{}（{} 電台）"

#: __init__.py:214
msgid "<b>{}</b><br/><br/><b>Bitrate: </b>{} kbps<br/><b>Codec: </b>{}<br/><b>Language: </b>{}<br/><b>Location: </b>{}<br/><b>Tags: </b>{}<br/><b>Homepage: </b><a href='{}'>{}</a>"
msgstr ""
"<b>{}</b><br/><br/><b>位元率：</b>{} kbps<br/><b>編解碼器：</b>{}<br/><b>語言：</b>{}<br/"
"><b>位置：</b>{}<br/><b>標籤：</b>{}<br/><b>首頁：</b><a href='{}'>{}</a>"

#: __init__.py:216 __init__.py:328
msgid "Unfavourite"
msgstr "不喜歡"

#: __init__.py:246
msgid "<b>Tuned into:</b><br/>{}<br/><br/><b>Bitrate: </b>{} kbps<br/><b>Codec: </b>{}<br/><b>Language: </b>{}<br/><b>Location: </b>{}<br/><b>Tags: </b>{}<br/><b>Homepage: </b><a href='{}'>{}</a>"
msgstr ""
"<b>調整為：</b><br/>{}<br/><br/><b>位元率：</b>{} kbps<br/><b>編解碼器：</b>{}<br/"
"><b>語言：</b>{}<br/><b>位置：</b>{}<br/><b>標籤：</b>{}<br/><b>首頁：</b><a "
"href='{}'>{}</a>"

#: __init__.py:265
msgid "Tuned into {} (muted)"
msgstr "調整為 {}（已靜音）"

#: __init__.py:267 __init__.py:276 __init__.py:322
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: __init__.py:267 __init__.py:276 __init__.py:324
msgid "Favourite"
msgstr "最愛"

#: __init__.py:267 __init__.py:276 __init__.py:326
msgid "Vote up"
msgstr "投票"

#: __init__.py:267 __init__.py:320
msgid "Unmute"
msgstr "取消靜音"

#: __init__.py:269
msgid "Tuned into {}"
msgstr "調整為 {}"

#: __init__.py:276 __init__.py:320
msgid "Mute"
msgstr "靜音"

#: __init__.py:305
msgid "Could not find {} in favourites"
msgstr "在最愛中找不到 {}"

#: __init__.py:310
msgid "Voted for station {}"
msgstr "投票支持 {} 電台"

#: __init__.py:312
msgid "Failed to vote for {}: {}"
msgstr "投票給 {} 失敗：{}"

#: __init__.py:372
msgid "Unexpected selection_made value: {}"
msgstr "未預期的 selection_made 值：{}"

#: generate_metadata.py:40
msgid "Radio"
msgstr "廣播"

#: generate_metadata.py:42
msgid "Allows Pext to play internet radio"
msgstr "允許 Pext 播放網路廣播"

#: generate_metadata.py:50
msgid "API base URL"
msgstr "API 基礎 URL"

#: generate_metadata.py:54
msgid "User Agent"
msgstr "使用者代理字串"
